{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050796",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158087?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 히노끼해수찜리조트"
    },
    "text": " 人数追加の場合、追加料金は当日現地にてお支払いください。 追加料金は基準人数に乳幼児を含めて1人当たり20,000ウォンです。 - 炭火バーベキューを利用する場合は、追加で30,000ウォンが請求されます。 - 朝食は有料で提供され、2人基準で20,000ウォンです。 - 海水蒸しを利用する場合は、利用料として1人当たり25,000ウォンが必要です。 - 全客室は禁煙であり、肉類や魚類の調理はできません。 - 予約前にご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。 - 外部利用施設は天候や事情により運営状況が変更される場合があります。 - チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 - オフシーズンの平日はヘスチンを2人で無料でご利用いただけます。 - 客室ごとにスパや足浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "人数追加の場合、追加料金はいつ、どこで支払いますか？",
            "answer": "人数追加の場合、追加料金は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "人数追加の追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "追加料金は基準人数に乳幼児を含めて1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューを利用する場合、追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "炭火バーベキューを利用する場合は、追加で30,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何人基準で料金がありますか？",
            "answer": "朝食は有料で提供され、2人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海水蒸しを利用する場合、利用料金はいくらですか？",
            "answer": "海水蒸しを利用する場合は、利用料として1人当たり25,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "全客室は禁煙であり、肉類や魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "予約前に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "予約前にご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "外部利用施設の運営状況はどうなっていますか？",
            "answer": "外部利用施設は天候や事情により運営状況が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "オフシーズンの平日にはヘスチンを無料で利用できますか？",
            "answer": "オフシーズンの平日はヘスチンを2人で無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室ごとにスパや足浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 419
    }
}